一個人住溫泉酒店

今年11月想去三重縣住湯之山既溫泉酒店，但上網睇好多都for 2-5人，冇1人可以選擇，係咪可以照揀book 2人，但去到俾錢先同櫃台講？有冇巴打絲打有經驗，指教一下，唔該

你望下你後面

係，照book兩人就得，佢細房最多可住兩個咁解，即係book完唔住都得，錢照畀

利申：試過一人浸溫泉，好撚relax~~~~

俾2人錢就可能可以
定房時要講唔使酒店浪費食物

上jalan睇下有無一人旅package

thanks! 上 agoda果 d睇只係話包早晚餐，但食咩真係唔知

你唔係諗住 book 間 2 人房去到俾一個人錢下話？

上日本溫泉協會睇下係唔係真溫泉

如果有一人當然會揀返一人啦，不過係想知溫泉酒店係咪多數都唔預單人入去住，我係指和式房果種

上 約個巴打一齊去咪得

唔係，不過有啲溫泉旅館係計"房價"

首先專for單人嘅細房幾乎唔存在，所以最低消費係"二人房"，一個人住同兩個人住都一樣價錢

亦有溫泉旅館會出"一人旅"plan，同樣係二人房但收費就平少少，畢竟食物同床舖都用少咗

但真係只平少少，因為間房原本可以serve兩個人，serve一個人嘅成本唔會少過serve兩個人好多

明白，多謝你既講解
我今次第一次獨遊，想舒舒服服浸下溫泉

溫泉旅館除咗賣溫泉之外，重賣環境、服務同膳食等等
所以真係會貴，特別係一個去，至於抵唔抵就好睇個人感受
如果只係想浸溫泉又覺得溫泉旅館太貴
可以考慮浸日歸溫泉，即係只浸唔住，通常幾百yen就浸得

湯之山我推介aqua ignis
個感覺好舒服

呢間有睇過，料理好食嗎？晚餐係咪都係送入房？

其實酒店無乜所謂
不過有時一人係會平d, 就要睇酒店想點

我成日都一個人去, 好多酒店網上訂房都得2人起可以揀
咪send email (英文)去問下一個人訂房點計, 有d 會話無 有d 會覆個價
例如佢間房2人, 每人10000yen, 但一個人住就18000 (當然, 有d 比例上好平, 去到12000 13000 咁上下就得) 真係睇間酒店

試過諗住訂間好出名既旅館, 佢地本身少房, 我想一人訂佢話唔得, 介紹左間姊妹店俾我, 其實都係隔離, 個價仲好靚

不過有時d 酒店雖然知你一人訂, 個廚房都係唔知乜事有d 野俾兩人份
試過有晚一條友食成隻刺身船, 牛又一大碟.. 最後仲要一大兜粥, 食唔晒俾個女將話我徒野

料理就不過不失
唔差但無乜驚喜
唔係送入房 o係佢d餐廳度食

我見附近個景真係幾正，雖然價錢都唔平，不過心思思想豪一晚，享受下

佢溫泉個景而家差左啦
因為佢前面起緊條架空橋
不過整體環境唔錯
附近都好似比較少喱類型既酒店

可以的

但一泊2食 你俾2個人就會收你2個餐錢

其實點解唔send email去問返而上嚟連登問？
你book左2人就一定收2人錢

基本上一個人 book 就一定最好直接 send email 問，正常 low season 唔多人入住都會受，只不過房租就一定貴過二人房既人頭價。

你一個人去，佢會搵人同你夾房，一齊浸